救命！有咩方法可以快速入睡？

頂 聽日仲要返學
點解元旦過咗之後唔放多一日假

打飛機

我相信全香港一半中學生而家瞓唔著

好彩聽日返10點

Still sem break

日日都返緊工